街市仔都揾六七舊水一日，點解要讀書

生手都六七舊
做落去
做冬過年
過千一日都得
賣菜都買到樓
魚檔d金毛
聲大大
收錢收到手軟
鵝頸橋
九龍城
春秧街
呢d
根本唔睇價錢
而家d人
一係唔睇價錢
一係算死草
做魚檔
仲有前途過
讀書識字
冇人理你d咩理論
你街市仔
識劏魚
識教師奶煮餸
落陳皮又唔知點
d師奶都心心眼
樓下街市條賣魚mk
黑黑實實咁
又夠高
根本d師奶都唔係買餸
睇住佢
成疊紅衫魚咁找俾人
係辛苦錢
但辛苦得黎揾到食
你讀書
辛苦完
揾唔到食
仲要孭債
跟住死死地氣
同班低學歷爭工做
做份clerk
d死位
街市仔屌返d客轉頭
唔買就過主
做clerk真係全世界
數一數二低賤
永遠你求人
清潔都冇你咁慘

反而共產既話專業人士應該會過得好好

點解
要咁樣
打字
睇左
幾行
唔撚想
再睇

係
咁
點解
樓主
仲
唔
狗沖
去
做？

開始出post都講style

職業
寫
賣魚佬
睇下
d女
會唔會
掉頭走

就算
條女
接受到
襯家未來老豆老母
都好難
過關
睇你唔起

做個
文員仔
起碼
叫做
聽落好少少

好簡單
你睇佢
個樣邊似有讀過書
標點符號
對佢黎講
要讀到好高學歷
先會教

樓主
係
咪飲
撚醉
左

就咁睇你寫嘢就知讀好書有幾重要